政府回應遊行，呢句係咪代表無事？

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

你信嗎

屈你老強，引到你返大陸仲可以唔認罪

政府如果公然講一套做一套，反效果會好大，真係會咁做？

一國兩制?

林鄭話下台都唔下啦
反效果？
唔好咁睇得起香港人

話你六幾年果時響大陸車死人咪得囉

你有細心睇條文係好事，但問心，呢個政府，你信得過佢？

唔好傻啦，港共政府只係將洗頭艇合法化+加入現代版莫須有條文
加速全面融入大湾区

理性討論，如果夠膽硬砌罪名，唔會無人知，新聞一定會報。政府好難對外交代.又如果政府夠膽硬砌罪名俾人都做得出，又何需再發呢篇文交代，交代佐做唔到，之後佢又點交代呢？

有D人係無翻過大陸，無大陸出入境記錄.假設無去過果度，點係果度犯罪？

集會無事架，不過暴動罪最高可以判10年
睇下到時點定義暴動

過左再改，難嗎？

喺中國偽造有幾難

紀錄呢樣嘢，有就會有，無就會無
至於罪名呢，要有就一定有，唔會無

我只係知過咗海就係神仙
惡法已過，理撚得你

莫須有

盲嘅都可以偷睇國家機密

你係香港犯左呢啲事, 佢咪係中國搵人話你非禮細路女, 偷睇阿婆沖涼, 強姦唔知邊條村隻豬咪得囉, 冇話拉你呀, 請你返去協助調查坐返一頭半個月都得啦

大陸叫林鄭移交林鄭會唔會唔交先？
唔好唔記得林鄭係大陸委任

你哋都講得啱，全部俾個like！，我驚好多人都唔知呢d嘢！

分分鐘你講野口水跌落地下都拉你返去

桂敏海 瑞典公民 被人屈佢十幾年前揸車撞車捉佢 自己諗